Titulo del cambio
(asigna un nombre al cambio solicitado)
Componentes

Descripción
(Redacta de manera clara las caracteristicas del cambio)
Crear los componentes necesarios para tareasapp

Criterios de aceptación
(indica el o los elementos para el cabio sea aceptado)
Componentes funcionales